點解啲人睇少眼bb仔都擔心，但年老既父母又放心送入老人院？

人老左退化 就好似一個生命既循環咁
老左就好似變返bb仔既時候咁 需要人保護同愛錫
但我見有啲香港人用唔同籍口推佢老豆老母入老人院
特別係近年咁多老人院照顧失當既新聞 點解啲人都仲會肯送屋企既老人家入地獄？
特別係有啲老到已經認知唔太清楚既老人家
啲看護睇佢唔順眼 冬天沖個凍水涼搞到發燒都死得

BB仔只識丫丫丫 — 地位低 需要人照顧

老人家不停講以前點你應該點 — 地位高 需要人照顧 又嫌三嫌四

老實講 其實老人家如果本身性格好好 自己仔女點都唔會咁對佢（排除不孝子）

普遍人覺得去老人院係比人服侍
我去過一間 又幾好 d老人聚埋一齊吹水捉棋
比得起錢去好d嘅老人院+密d探望應該無問題嘅
不過我就唔會送父母去囉

聽過唔少成日話忙忙忙

其實小朋友都會請工人睇住啦 好似你咁講 寧願請個工人貼心呵護佢仲方便

老豆養仔仔養仔

Bb唔識講野可愛好多
好多老人家俾人照顧都嫌三嫌四性格西到死 仲要陣除臭過bb好多
邊樣嫌惡性啲好明顯啦

工人邊到貼心 另類炸彈
成日公園見到推推下個老人家然後走去同d同鄉吹水 就咁放埋一二邊成個晏就 老人院起碼有社交

如果父母無自理能力既話可以理解
始終未必有咁既能力辭工去貼身照顧佢地
請工人又未必照顧到
咪搵間好d既院舍照顧佢地 自己多d去探父母

就算話行得走得既 屋企無人睇實都好危險
好易有意外